{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023172",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J104137",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "조금"
    },
    "text": "小刻み (조금)\\n\nソウル鍾路区寛勲洞118-36\\n\n和食-定食 , 11:00 ~ 22:00 , 名節 , 50席 , ソウル市鍾路区仁寺洞通りの近くに位置する少し特別な日本料理店である。 ここでは美味しくてボリュームたっぷりの釜飯が楽しめる。 小さくて可愛い釜の中にはご飯と共にエビ、貝柱、鶏肉、カニカマ、きのこなど多様な材料が乗せられており、釜飯一杯で多くの人々を満足させることができる。 また、釜飯の他にも様々なかまぼこ·びゅうも楽しめるが、ビールと一緒に食べるとより涼しく美味しい組み合わせである。 ここの内部空間は端正で落ち着いた雰囲気で食事を楽しむことができる。 もしソウル市鍾路区仁寺洞（チョンノグ·インサドン）で清潔な日本料理を味わいたいなら、少しで立ち寄ってみることをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル市鍾路区寛勲洞118-36にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理は何ですか？",
            "answer": "和食の定食がメインです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ですか？",
            "answer": "50席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "釜飯が美味しくてボリュームたっぷりで、特におすすめです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの内部空間はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "端正で落ち着いた雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの他にも何が楽しめますか？",
            "answer": "釜飯以外にも様々なかまぼこやびゅうが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このレストランは仁寺洞通りの近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、そうです。少し離れていますが、仁寺洞通りの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは清潔な日本料理を味わえますか？",
            "answer": "はい、ここでは清潔な日本料理を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランはビールと一緒に食べることができますか？",
            "answer": "はい、ビールと一緒に食べるとより涼しく美味しいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 310
    }
}